英文差真係想死

本身英文2左入asso，入到去全部英文教到算，咁我埋查多啲字典囉，不過一去到academic essay 就真係完全睇得出英文差嘅弊處，搵三份有用資料都搵成一日

上到大學仲辛苦同你講

我讀master時一日都係睇一兩份paper...你睇三份已經好勁

Jump and bye

其實你係咪搵唔啱先咁樣
正常搵得啱其實唔難

Lm學野

你打完key words，再睇佢abstract ，岩就再睇Intro，再睇佢用了咩Reference。鎖定目標就狂查字典，查下查下就發覺用字好多都一樣樣。ching 加油！

同你一樣，每次死記入腦但好快又唔照得，真心想死

同你情況一樣，我讀社科，我 year 1果陣都查字典查到傻，我果時會查唔識既字，但唔好睇中文解釋，睇英文解釋，等自己進步下，再用自己既文字寫返成段既大意，唔洗改好多，改到自己明ok。第二就係抄多啲 notes, 再用自己既文字寫返 lecturer 講既重點,對你寫 essay有幫助。開頭係好辛苦，要慢慢將勤補拙。

利申上返u first hon grad左

係

最慘就係聽唔明，返屋企睇返note又覺得唔清楚，跟著開書嗰下先至係地獄

頭三步我都有咁做，係最尾嗰步做好慢

好明顯係你唔識點做essay
啲英文根本google translate可以輕鬆解決

靠google translate未知篇references 講乜囉
蠢啲嘅就打哂中文再轉返做英文 唔計grammar就做完一份

我讀asso嗰陣有個frd又係英文2 大家讀文社科
最初我幫佢睇文勁多錯處
但一年後長期睇文寫文浸淫下
佢英文改善好多 得啲小錯 gpa仲唔錯
一開始會辛苦啲 慢慢睇慣就冇問題
寫完篇文後搵個人幫你proofread下

一科嘅字來來去去都係個d
開頭辛苦，入左腦冇事，加油

慢係必然，過咗就係神仙。你可以用chrome down個dictionary extension, 佢有個功能係double個字就出個字中文，雖然唔及字典好，但一定睇得快好多。如果有用開Mac，佢內置有呢種功能。學習語言只有不停去睇先有進步，別無他選

「英文差真係想死」嘅英文點講

暗黑戰法

樓主記住留意埋詞性嘅改變同一字多義
持之以恆肯定會進步 加油

慣左冇野
同埋你subject matter開始多，你睇文都會快左。
以前我都好辛苦。一篇paper睇成個幾鐘以上。依家三四個字，都大約知佢up乜，岩唔岩用。

唔緊要呀 我英文仲差過你 大家加油呀

睇嚟佢唔會有呢個煩惱

Google translate啦 查字典做乜鳩...

Bad English real is want to die

If you feel bad about your English proficiency, the only thing you need to do is speak more write more read more and listen more.
Watch English movies, play English games, listen to English Podcast, make friends that you can only communicate with English.
It’s like learning to swim in deep water, eventually you will pick it up.

Add oil bada.

Discrimination: I go to school by bus.

攞2同1/U其實沒乜分別都係垃圾

利申 都係2

我都係讀完大學先重拾英文

將自己置身喺一個英文環境好重要

聽歌學囉

吳亦凡 英文出名好

多跟佢學

係當年追 凡凡

聽佢d歌 睇佢訪問全英

讀中文系

我淨係識搵synonym 改字
懶係改到啲字好靚咁
但係內容照舊都係垃圾

慢慢就會習慣

除非係讀高分神可，其他學科就算去到degree都係咁，除咗Google翻譯，可以續句文法拆，同特別留意學術性嘅keywords，專有名詞一定要識spelling，到考試時用最簡單嘅直接嘅文法答。

My English is killing me

我永遠都係自己諗到咩point,再搵一本關於果個topic既書，再話係本書咁講黎做reference（當然唔好係啲係人都睇過既書啦），我又唔信個proof 會睇哂所有書，就算佢check到，都可以話我真心認為本書咁講 ，每個人睇野同一樣野都可以係唔同

有無字典APP好用？
想可以睇返查過咩字，搭車得閒時睇返
最好有埋英美讀音，THX

GG english

人哋係睇三份有用嘅資料
可能睇完無用既唔止三份
隨時睇左好多

100日後既你 會多謝依家既你

買部ipad啦，用iBook 睇，㩒住個字就可以有字典/解釋彈出來，唔洗寫咁嘥時間，下次唔識再㩒，㩒到識為止。

same 第一次搵source搵到想死
d文全部都係幾千字英文 有d搵完發現唔係自己想要嘅野

冇嘢嘅，你睇得多自然變好

一開始係最難，之後慢慢會好

咁你真係未見識過拎1/U既人既英文

畢業後仲死

English Cha want to die

你連中文都好差wo
3行字都有2個錯字

I am very thanks them

可以試下上YouTube search你唔明既concept
基本上一段片15分鐘
已經整合左成個chapter

個個都讀IVE咩，狗屎垃圾百度翻譯都A到
唔好教壞人啦

但係你要用唔止15分鐘既時間去食果條youtube 片呢

最多咪loop五次
咁睇一個textbook chapter都用起碼2個鐘啦

邊隻我整係見到「都」字錯左

Search 英定中好

咁我 埋 查
真係check完都唔覺？

係喎

英文先
減低啲terms中轉英個transitional confusion
真係睇極唔明既concept可以搵中文
有時有啲普通話佬都講得ok

多d用ctrl f 同埋我多數skip去conclusion

出到去咪一樣驚英文，生活上要用英文嘅時候就啞撚咗 一係就 this this this

如果聽唔明tutor講書 有冇試過上堂錄音同時間抄重點 有時間就返屋企聽返再睇下有冇野抄少左 我用呢個方法知道自己好多英文字串錯左 同時如學到D新嘅生字

我學德文都係一開始諗住睇德文解釋，結果完全睇唔撚明，最後都係睇翻英文解釋

英文差讀asso姐，我dse 英文U係外國讀書仲過癮，個呀sir講野我未試過識聽晒全句

唔覺

第一次做得慢好正常

以前我讀asso 都係中中上英文日日查字典，係會比英文人屈機 ，不過好好享受讀書時間啦，出來做野你就會知道個世界唔係鬥讀書叻，係鬥際遇人脈on9野

利申 29 濕9 asso 畢業 ，五日班 每日返3粒鐘揸私人車做outdoor sales 30k

我都英文2入asso
開頭真係好唔慣好辛苦
唯有同一篇睇多幾次
睇得多自己慣
加油呀樓主

每日3粒鐘？
仲請唔請人？

公司stop咗請人 係今年凍薪 吾是一位有客自己搵上門的sales

快D

讀中文咪得

咩原因？

多字唔識定係唔識speed read

花少少時間學翻基本英文structure
姐係subject verb object
一個clause 只可以有一個tense同一個finite verb果類
asso 有啲elementary 英文堂應該有教
之後試下搵篇短文
將每句子做analysis 分翻開做
subject verb object complements adjunct
理解左英文個logic之後應該難度會大減
始終你無可能識晒所有字
與其花時間查字典 不如學好language structure
好多時間你可以從前文後句估到你唔識個字點解

加油呀3.2gpa夠入U

ching 加油 語言呢d野最重要有心學 見你都幾熱血學 俾多少少時間啦

大學比公開考試易好多囉

1.Control F搵key words
2 基本做assignment base on 3,4份黎做
3.academic 既source active sentence轉passive黎做

利申master 畢業

點解咁多負皮

我都係 學極都學唔好

可能我講到1999

想知ching 既程度去到邊，可能我既方法未必啱你，雖然我英文都係得2。

想問你讀社科first hon grad最後做左咩 人工過唔過20k

+1
考左兩年都2

不過呢兩年開始覺得英文重要先真係學英文
睇英文小說 煲劇睇英文字幕 聽英文podcast咁

咁撚堅 咁巴打最後啲成績點

真定假 但係呢幾年啲gpa唔係不斷通脹咩

小弟英文都2 細分無一項過3 入左asso
第一年都係讀到想quit 因為完全聽唔明
第二年進步左好多最後上得返U
重點：其實聽多d自然會get到 再用自己文字jot notes 硬住頭皮揾d英文好過你既人聽你講present 再問下佢地可以點改善
加油呀ching

講緊進行式，我宜家第一個sem咋

睇你aim咩lor, 如果要入神科就可以慳返
Top up degree應該3以試都有

咁多錯字
你中文都好似麻麻

你個問題好似唔關英文事

等我做grammar police
*wants

我dse時裸考英文係四，到grad時裸考ielts有7.5。listening有8.5，reading同speaking都8。我大學期間其實都冇認真學過英文。不過我本身鍾意整音樂，而youtube啲教學多數都英文，冇辦法之下睇睇下就明。之後去外國exchange，除咗Scottish之外，同其他國家嘅人溝通都冇問題。

我覺得學grammar, vocab其實幫助唔大。但如果生活、興趣經常要用到就自然會慣。而家我睇youtube啲消閒片都係睇外國channel。完全唔係為咗學英文，純粹只係因為多ｄ嘢睇。希望幫到你。

你懶啲可以睇中文 source
啱用就再搵返篇嘢嘅 reference paper
然後就可以輕鬆解決

Hotel man, IM,
PPMP (應該要3.35+）

Google translate

先學識基本structure
靠查字典無咩意思 唔係常用字隔幾星期就會忘記
即使要記vocabs 要記埋synonyms and antonyms
單記一隻字唔知咩情況用等於哂時間

樓主加油

同感

炒股算啦，又唔洗學歷

咪玩啦
通漲咗好耐
宜家仲要online

有咁誇張？咁我咪食屎

how can we improve our English

唔識字

酸到

要慢慢儲 查完要寫低

唔係酸 真心問真心好奇 我冇咁無聊

因為社科真係唔知做乜好

有爛grade嘅覺悟

top up就唔討論了純粹講degree

點解我asso個2年一篇文都冇睇過
利申讀緊U

My English level is too bad and make me feel want to die

連登正能量

好仆街

假 我3.3幾 讀ou

下我見幾個fd都asso gpa過3.7
上到U個個keep得返3.7

即係對手廢囉

巴打咁唔好彩 聽過有啲同你差唔多都有poly或者bu讀 non ju有時收人真係有啲奇怪

係睇你揀咩科

3.3幾讀到咩科其實我諗應該都係得文社科嗰啲

用開bravolol嗰個 你講嘅功能佢都有

english bad really want die

咪係囉 咁點會asso3.9
上U 3都唔過啊

屌 自膠
睇錯嘢

要講多d英文就真
你英文好但係講得少到用嗰時就甩甩咳咳

社科文科仲想死 睇readings都睇到眼花

有心學成功機會高

每星期睇一份英文報紙
自己作一封email 比外國人。

最重要係人哋明白你講乜

社科grad
無乜認真睇過文
次次essay都係google search keywords
Results當中是但搵d essay/書做reference
搵d重點岩用既資料quote落去就算
照樣輕鬆畢業

如果你係認真翻譯的話有啲差

同感 考試果D都可以溫下D KEY WORD

一到做文搵SOURCE 就想跳樓
黎黎去去都係果幾句 搞到一做ESSAY 就個人癲左咁

求高手翻譯

Space ?

意思OK 但係grammar 錯啫又唔係咩差

如果你問我我都係差唔多
I don't want to live as my English level is really bad

如果純按字面
One doesn't want to live if one's English level is so bad

個人認為英文同中文本身思維唔同，用英文嘅時候可以多啲考慮用反過嚟嘅型式去表達，例如wanna die 對don't want to live.

Bad對 not good 等等

下 巴打我覺得你講得幾好, 好多人都係用呢d方法 你想學好一種語言, 將啱啱學識嘅字, 學識點運用先係重中之重

讀中文系，文史哲系可以用中文讀，但都可以讀到internal server error, 巳經唔係lang barrier既問題同層次
一係讀數同engineer related，英文唔叻都冇問題

跳樓吧

社會垃圾。

係呀

英文差入咗港大

已死

thx, 仲要係免費

你chrome可以裝google translate既plugin直接highlight right click 睇唔識既字，之後再裝埋Grammarly就解決大部分問題

讀書都算數
出黎做野英文差真係企左係到
好多機會已經唔係算於你
就算入到鬼佬公司
成班鬼佬吹緊水social果陣你就成碌7咁企左係到
升職永遠唔到你

唔知啲人點part time讀
其實真係好chur

唔知有無人用
google 有個功能係可以直接成頁變做中文
次次英文頁面就幫我轉做中文
下下要較翻 英文

真 睇美劇成日唔明佢up乜

唔撚講以為你一出世乜都識

i want to die because of my bad English

同我一樣
中文打完扔落google translate
再拋落grammar校對網
再搵鬼佬fd睇一轉無問題
就交

加油

其實英文有字根字典
一次過學一set相關的生字
但最好中三前好學晒
越遲越唔入腦

想口語化啲既話

Speaking bad English sucks/ it just kills me to speak poor English!

都係不錯既選擇

慘啦又要落地獄

你呢個就已經係好似英文叫語講嘢咁樣

English so charm

呢2至3年啲2仲流過頭一兩屆Dse個啲......

留名

2都可以話流，你玩3流就話遮

你差得過今晚班記者？
集體炒車

唔緊要 你可以做記者

真係咩？

我都係由asso開始讀，之後入U，然後過埋master，依家讀緊PhD，我都係覺得asso係最撚辛苦果兩年。

我依家諗返都仲有一股寒氣滲出嚟，果種壓力大到無人明。

我睇你唔止英文差
中文一樣咁差
咩叫 "全部英文教到算" "咁我埋查多啲"

有冇手足大學全靠google translate
利申爛gpa

學術垃圾

上緊英文班姐，但宜家冇咁抗拒英文

我都差唔多
以前寫essay搵定一兩篇template
成篇文啲structure 照抄齋改內容
自己寫個啲放落google translate 再改少少
臨交掉落grammarly 執下就交

英文差最大問題係唔用
咩寫唔到essay
睇唔明聽唔明通通都係廢話
我覺得香港人學英文好驚錯
啲大陸professor又好
印度佬又好，口音難聽到仆街咪又係照講